(多圖)屙完屎先發現得返一張紙巾

is time to挑戰自己？

去隔離廁格拎

已秒多謝大家

自己屋企點隔離廁格
反秒你個已秒 next多謝大家

自己屋企就痾完就咁沖涼啦

慳返張紙，直接沖涼。
已秒，輕鬆。

直接行出廳拎

已秒樓主個反秒多謝大家

急到入屋就衝入廁所
無攞毛巾又點計啊
唔準撚即刻答答答答

好似日本咁花灑洗屎眼

屋企未買紙巾
樓主繼續秒大家

洗屎忽咪得

咪用淨低個一格紙巾抹身囉

都話冇毛巾
我呢啲正經po黎㗎

認真答你
通常呢d紙有三四層 分返開就有三四張

反正條褲都要洗, 花灑噴淨個屎眼著返條褲出去拎毛巾拎衫沖涼囉

秒多謝大家

樓主重覆又重覆都話冇毛巾！

#15 終極一秒多謝大家

除左件衫炆咪得，你又唔係女人

毛巾未洗又點計啊葉c fu
渣架

女神係唔會屙屎架

係屋企咪即刻沖涼洗屎忽囉

洗屎忽然後用嗰張紙巾嚟抹乾

Don’t ff too soon la 黃色

咁就成個屎忽咪痴住啲紙巾碎
再thinkhink la

你有十隻手指

成日比人讚我靚
利申藍絲

唔抆咪得
搞咁多做乜尻

推 願榮光歸香港

自然乾

秒完又秒多謝大家

即刻諗起依條片

樓主有腳傷企唔到咁耐
再秒

地拖 地布 牙刷

入黎就係為咗睇呢條片

平時我都係用半張 有成張紙巾都仲好意思出聲
實在太浪費啦

正解

記得有gif 求

又秒咗樓豬

樓主睇唔到片冇網絡又啊

喺屋企 沖涼洗屎忽
喺街 用口罩啦

坐返係屎塔自然乾

秒完又秒再秒多謝大家

我都係 所以無依個煩惱

Be a man, use your hands

張廁紙對摺 再對摺 搣開張廁紙角
將中指插入個窿度
再插隻手指入屎眼

水費又未交
黃色易如反秒多謝大家黃色

傻仔

咁由得佢

是但喇

I go to hole by hands

有細菌架重作 0分

完
樓主要訓教
擇日再戰

屋企驚春
用乜紙都得 再唔係直接洗
秒殺

下 沖涼洗乜毛巾 直接沖完行出去

人點解生出黎有十隻手指
就係為左呢個時候
唔好放棄

唔知點解樓主啲字好有即刻駁嘴feel

試吓追完po先覆
好冇

立即 駁嘴

覆咗啦冇水啊嘛

用手指了

咁用正苦d口罩抆屎

如果條女十年前25歲，今年都都35，變左中女 仲要唔知只唔只十年前

用手
張紙巾留返出去洗完手之後抹手

乾左唔洗抹

仲用緊icq 起碼都15年前
2000-2005到應該

用手機啦

唔講咁多

條脷夠長，紙巾都慳埋

msn個聲

有人咪叫人幫你拎毛巾
無人咪自己出去拎毛巾

咁都諗唔到？樓豬智力唔夠100？

乜撚都話冇
咁咪由鳩啲屎乾咯屌你老母
包拗頸討論嚟做乜柒

樓主訓教
唔會同你地爭論 暫時得黃字貓仔巴跟得最貼

手指好肥